如果場波落後3分，淨番5秒，你會將個波傳比邊個？

kd
有無第二個更好選擇？

認真討論

harden

c朗

得5秒自己射好過啦
點追3球

Ray Allen

吾皇啦梗係
佢會搵到更好既球員去處理

一定係羅意庭

永遠都記得佢game 6追和個球3分

大帝詹
佢會將個波傳比最適合既人

回傳比龍
之後等比教練返更衣室鬧

美斯

應該傳畀kd

奇雲迪布尼

Curry or KD

利申反湧

JR Smith

近代NBA好經典嘅一場final

玩具撚

Jr smith 唔出圈射入都唔計

打檯波
一Q 147 驚鳩咩

kobe

瀨那
有六分
踢埋入去再多一分

Lebron今年3分33%
淨係講今年all star
唔計垃圾ben 3分0%
應該得wb 3分28%低過佢

射3分一定要出圈

奧蘇利雲 我睇你點追

點解唔係傳比kobe??

綠間

現役有無其他選擇

T mac

傳比隊友是常識吧

一個講高比嘅都冇
認真一定係高比

特登打白波落袋打走個147

Ginobili

球證

McGrady

空位放射入3分+foul 1分雨=4分

對面屌晒鬼話無Hi到佢啲鬍鬚 再食多個T foul=1分

total=5分 贏2分

Reggie Miller

Reggie Miller
KD
Ray Allen

牙朗

Ray gun

Lillard

睇下佢d clutch shot數據先

比立斯或者安東尼

如果計埋退咗役 我會簡

朗拿度

後場開就比curry自己帶上去射，有timeout半場開就比kd，ray allen呢题都係c&s準d，得返5秒未必走到空位俾佢射

是但一個網球員

進清十郎/瀨那

rj smith

放眼歷史 Kobe RayAllen
現役 Curry KD Lillard

俾JR 出圈

後半場比curry 9射
前半場比kd 無人block到佢條高佬
再唔係比klay catch and shoot
講講下我做埋Kerr 果份

其實kobe 3分命中率都真係唔高
絕對唔係ray gun個皮

而家係講緊Clutch time
一般三分命中率等於關鍵命中率？領

想知kobe關鍵3分命中率係幾多？

有樣野叫google

比奧蘇利雲

美斯世界盃最後罰球

正想講 Ray gun，大心藏

自己帶入去射兩分

kerr

荷利

自己射！

我同得curry kd harden就算ray allen/ kobe一組

我都有返咁上下啦

唔轉身射個三波咪唔會炒囉

唔洗擔心，佢會用兩秒時間傳返俾你

DLO

武藏嚴

咁就可以出圈

peja

4秒後嘅自己

咩運動先

生波同死球點同 你唔講下絶殺皇馬

瀬那，應該可以壓線跑到

一定比阿古路

無記錯kobe clutch time stat 真係唔高 而Lebrom就真係高佢好多

pp啦
真理

冇話佢有問題，係唔適合樓主topic姐

咁你一開始罰咩球

有人講美斯咪答下佢

Jr smith

要搬舊人嘅咁應該講jordan啦

死返去玩具台啦

larry bird

三秒後自已

絕境看妖刀 不過小心佢會柒

屌你老母

奧蘇利雲隨時反超一百分不是夢

籃球就一定俾 櫻木花道
足球就俾 戴志偉/小志強
美式足球俾 瀨那

放四個shooter +lebron

我喱

Wade

MJ

bale or son
用3 秒傳番比自己，仲有兩秒射

越前龍馬天衣無縫mode開球ace波加15分

5秒落後3分比邊個都無用啦on9
入一粒然後中圈開波吹雞完場

轉俾C朗/美斯都入唔到3球

傅家俊

奧蘇利雲

C朗長期啲罰球

2000-2012

Jabari Parker

入左就傳得好唔入就屌你老母

現役100%比kd
唔講入唔入先 佢手長又高 起手一定易d

TOM BRADY. 佢會將個波傳到隊友手達陣.達陣成功可以贏得6分~~~~~~~~

Ice in my veins!

胡兆康

球證
大大力

美式足球梗係俾 Tom Brady 啦

比櫻木托？西識3分

肯定係harden. 果啲kd curry kobe最多都係追和打加時

harden 先可以贏比賽

Kepa

比harden嘅
2+1追和
3+1贏埋
冇得輸

費達拿

Harden
買犯3+1

傅家俊
打返個147 咪贏囉

屌你老母 我前面夠咁講
但我兩個負評 你就兩個正評
你地恰柒我？

[url][url]網址[/url][/url]

playoff咪俾咖哩

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

Kobe

o neal

Johnny sexton

Tom Brady

一定係Curry

唔傳，直接大腳笠死個keeper

入唔到都博到foul射3球罰球追平

琴日我場聯賽就係輸3分，淨番7秒，我搶唔到個籃板，輸左

哈登 因為佢會搏foul 3+1反勝

翁金鏵

Irving

冇人講Irving

真 好深刻
我係刺真係嘔電

派炸彈？

Paul Pierce

竟然無人講irving 近年clutch 既代表

櫻木係最重要既時刻往往就識入波

Mike Conley

比返球證 都無補水廢時ot

識唔識字，明唔明我講乜？
一定要跟原著故仔靜係可以入2分

5秒緊係curry harden kd啦 足夠時間攞節奏

是但傳啦,橫店黑子都會改變你傳波軌跡嫁啦

駁唔到

搏你老母 比Manu扑柒

但關鍵時刻救到咪得 就好似對西班牙咁

一係fishman lok 一係大文豪

交比瀨那達陣

佢舒拉寶娃 一野追返15分

吹左走步啦

仲pass
Ray gun答咗你
射啦屌

黃德斌 三分線起跳入樽

Reggie Miller一定係第一. 之後就可能係Steve Kerr. 再之後係Ray Ray / T-mac / Curry / Trae Young / Kyrie.

無MJ係因為佢大部份clutch shots都2s. LBJ同KD就少3 pt clutch shots.

射完2萬球都淨係識入2分

Kd都少3 point clutch shot
Ching無睇近兩年final?

姚錦成

Nash

Harden 三分線draw foul

基本上3分歷史最clutch都真係Ray
係現役curry kd harden有得傾下

PG

pp呀

對伊朗做乜炒12碼？累到入壞線出局

學小花姐 美洲盃連炒兩界

T MAC